Ze was wennen aan de luxe en pracht van Lady Wyndover's huis, en slechts een klein beetje moe van het rijden naar winkels en kopen eindeloze dingen - jurken, hoeden, jassen, ornamenten - die soms leek haar ronduit lelijk, maar wat Lady Wyndover haar verzekerde waren de juiste dingen.
Een paar keer waren ze naar een juwelier gegaan in Bond Street, en kocht een aantal juwelen, die Esmeralda had bewonderd, maar allesbehalve enthousiast, en natuurlijk met geen waardering van hun waarde.
Terwijl ze langs de zijkant liep de rij, met haar lichte, sierlijke gang, volkomen bewusteloos van de bewonderende blik van de weinige personen die ze passeerde, stelde ze zich voor voor zichzelf het kamp, ​​met zijn menigte van ruwe mijnwerkers, en het gehoor de klik van de plectrum en het geratel van de 'wieg'.
Er waren een of twee vroege renners op de tan-gelegde cursus, en na een tijdje stopte ze, en met haar hand lichtjes rustend op de ijzeren leuning, keek hen aan terwijl ze voorbijreden.
Nu zag ze, het naderen van de plek waar ze stond, een dame en heer, en iets over hen trok haar aandacht.
De heer was lang en slank, en bijzonder knap, maar niet met de schoonheid van het wasfiguur van de barbier, hoewel zijn gelaatstrekken bijna hetzelfde waren Normaal Hij was donker, met ernstige en nogal droevige ogen; en hij reed a hard uitziende kastanje.
Esmeralda wierp een blik op hem en toen vrouwachtige, overgedragen al haar aandacht voor de dame; en terwijl ze keek, een beetje opwinding van bewondering liep door haar; die eerbetoon aan die van een andere vrouw schoonheid die een mooie, gulle vrouw altijd bereid is te betalen.
De dame was eerlijk - maar echt, niet artistiek eerlijk, zoals Lady Overweg - en ze was zo gracieus en soepel dat ze er deel van uitmaakte en het perceel van het paard waarop ze reed.
En er was een soort van trotse, keizerlijke lucht om haar die Esmeralda trof, hoewel zij snapte het niet helemaal.
Esmeralda keek naar haar en het paard - een strakke snee grondig gefokt - bewonderenswaardig, en bij de laatste een beetje jaloers.
